【原陣開季】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCIX

#StandWithOzil

Ching 係邊個平行時空黎 616-earth ?

呢個po撐唔撐到今晚開po呢

1

下個post殺痢巴，毁痢安，痢已撕，蘇咬痢撕，咬爛痢，泰咬痢

我諗開波前都爆啦

旺角間阿狗餐廳都唔差

毀痢安

有無拍返條片嚟睇下

冇啦痴線

saliba

toda串到

勁癲

迷沙見到呢啲低質反沙 梗係沖出黎狙擊

沙冇咗c8準備又做箭靶了

有 party 驚條撚咩 50m 黎到有咩事都係屌柒佢先

滴妹好撚正

點解po名唔係毀猁安

雲加

黃店？

係

龍蛇

laca & pepe & willian Ready ?

Don’t think so, but Arsenal and Arteta giving little away on who is and isn’t quarantining at the moment. I would expect the same sort of team that played against MK Dons though, that’s what we’re being told.

留名saliba身一場就爆炸 屌你老團達狗 原陣點撚樣開賽呀 中場咁撚廢 仲話要開賽 除非你肯用拖仔啦

嬲到咁多錯字

今晚想睇433,安踢攻中,saliba正選

咁樣試先真係有練兵效果

牙叔生日快樂🎂

睇完球皇片就想挽留細爆了

冇左c8
依家係衰過原陣

用埃及連c8一半都比唔上

呢啲乖女樣上到床一定好能淫

今晚埃及對決諗起就興奮

Lm

Auba Pepe
Willian
Saka Xhaka Eleney AMN
Tierney David Saliba
EMI

防守 3412
進攻可以推Saka上去轉做433/4231

滴妹應該唔淫
呢種應該係死魚黎

但睇完MK Dons場波覺得埃及好過Willock幾倍

C8識向前推進
冇左佢 中場中死撚曬
焗打兩邊

唔洗爭 全部都係垃圾

睇片係幾好 不過格衰唔受教 唔係遲幾年可以打正選

係 佢一直都係衰囂張串硬頸 球技唔差 但呢啲人影響更衣室氣氛

成名絕技: 攤手

叔生日快樂🎂

代阿po手足喺Instagram DM祝福佢啦

大技:反擊自己半場駁foul

其實細爆一開頭都ok既
但比愛sir縱到以為自己一線明星咁
如果唔係其實做簡單野工兵
之後慢慢develop其他野都有潛質

佢未搵到自己定位，仲未知究竟佢應該打deep lying playmaker 定box to box 定 純防中 , 搞到佢係場上成日都好迷失。

諗起早幾日個po: 林鄭有咩好既政策

愛蛇教左年幾有咩好既政策

最有印象係佢擋zaha

box to box啦

佢不安於位，技術算咩都有啲，box to box 好似適合啲。而家達蛇唔好anchorman / deep lying midfielder

佢有好充足嘅跑動能力
但係中後期長腳用波太多
浪費左好多球權

我記得佢岩岩加盟個期，熱身賽係打deep lying playmaker , 個時仲覺得佢後場攞波幾穩陣，同埋d 長傳幾通透。 點知之後愈踢就愈前，同埋下下盲頭烏蠅咁跑黎跑去，慢慢就無哂自己既特點。

其實佢技術算好 身體質素都有
但係好唔穩定 一時好波一時勁撚西

屌那星阿仙奴搞左成個月 剩係免簽salah willian

同埋佢現位好有問題，時不時企喺對方球員後面，隊友傳唔到波俾佢

想重生就學Saliba剷光個頭先

佢身體質素真係幾好
大大份但又唔會話好頓又扭到幾下

拿拿林同達蛇道歉算啦

佢唔夠積極，成日唔肯走多幾步返後拎波，呢點c8 下半季就完勝佢。

跑閪咩跑動能力成Q日都散步

佢成日傳完個波之後一支箭咁衝上去，反而搞到d 隊友無左個傳球選擇。

同xhaka一撚樣 鐵人

Hi下都跌喎 護球又差 喺冇乜點傷

簽唔到人慘到要傾點用返細爆

C8 級數高好多啦

原陣開季打痢

愛狗教中游用即食算正常 教親上游或者幻幻就柒

技術一回事，但細爆起碼要改下個心態。佢岩岩加盟我幾鐘意佢，而家真係恨鐵不成鋼

屌你老母高狗
逼達蛇跪

中場中拎到波要hold十秒八秒先傳得返出去已經係大罪
岩timing既傳波重要過hold十秒之後黎神來之筆好多
何況細爆無

阿狗受讓+0.5/+1
讓咁少點買

Leeds星期六都做嘢官宣
阿狗班人懶到閪咁

炒埋佢地就岩哂資源

快嗶撚狗撚到

拎條片去sell 80m

沙維話football is 80% mental, 有啲球員技術一流但場上決定九流，踢出黎都係冇影響力，例如普巴、哥利斯馬。細爆呢個年紀跟啱教練好緊要，同時都要睇佢自己

之前Gnabry 同 Jeff 兩個我都幾鐘意，放個時都唔捨得，結果最尾真係成才，希望細爆唔係下一個

佢開親街站都有大量街坊幫手屌狗

Topic fail
冇C8原陣都冇呀

Gnabry 真係好可惜，差唔多成材先留唔住， 反而繼續用十年如一日既walcott

位置感問題 但呢d 真係講經驗

Gnabry 一開始踢法已經好成熟，d 決定完全唔似後生仔，仲記得有場對史雲斯踢得好好。

Jeff 真係唔知咩事放

冇first team football佢先走
拿比loan完返咗嚟信心跌到谷底wo

Sven Mislintat says when he went to scout Matteo Guendouzi, he focused on the player’s weaknesses rather than his strengths, trying to decide if they were things that could improve sufficiently with coaching.

“But I also concentrated on his weaknesses. Are they trainable? Matteo ran unnecessarily across the whole pitch, but I was sure that it would only be a matter of training and time, before he learned when to run.

即係愛蛇完全改善唔到 / 無諗過要改善呢一點

又派錢

有牙達 無窮人

話48小時 咁就等左成個星期
body check report都攞得啦 仲未官酸

打撚錯左姐
係48days

Arsenal have won seven of their last nine Community Shield appearances, including each of the last three in a row.

等我地埃及仔教下沙拿咩叫足球

Newcastle are interested in Arsenal's Ainsley Maitland-Niles but are put off by £25m asking price. [@TeleFootball]

Maitland-Niles remains a player of interest and the Newcastle hierarchy have been led to believe he would be willing to move to the North East.

紐記應該多啲錢

30m啦 大家讓一步

其實25m 都係少啦

紐你負責買holding架喎

elneny迷

起碼30 阿狗成日俾人㩒價

查實狼隊踢歐霸應該有錢+賣埋 Doherty

點解唔用多錢買叔 最多送埋牙坦過去

佢真係岩議會外做野既人
講野唔經腦但係好撚勇

我哋都係嗌25M only

傻啦 我哋踢R霸都唔見有錢

25M差唔多了
市道唔好
祝叔一切順利
Once a gunner,always a gunner

人哋中資喎高狗

我地踢乜7都咁撚窮架啦 永遠俾人禁住春袋
賣人又平 唔知班人諗乜7

我哋買咗包皮，狼好似咩都未買喎

狼doherty有其他replacement

Doherty 阿狗黎

iwobi有40m niles得25m

呢一刻要搵Adama踢住RWB先

咁理性講
禾b係勁過叔

Last嗰季carry住個唔識踢波嘅坦狗打爆人哋條左路

35m賣叔就差唔多

Iwobi係28m+add-on

人地真係出到25M先算喇
我諗20+5M已經係good deal

賣人低價
買人就比人食住
阿狗成世都比人恰

Twitter都幾多人反比狗

抵比人反

廢咪反

賣人低價係因為人地覺得你啲球員唔值呢個價
另外唔識做生意（續約）係其中一個因素

The disrespect shown to Hector Bellerin from our fanbase is shocking. He’s linked with a move away and everyone is immediately saying how awful he is.

Bellerin is being linked to Juventus and PSG. Maitland-Niles is being linked to Wolves and Newcastle. Maybe ask yourself why...

講得幾啱

我覺得係期望落差既分別 比狗當年一出到黎幾sharp 個個係咁打J
呀叔就keep住進步

其實比狗如果場場有決賽果場出擊 一定唔反

其實真係睇陣容姐 比個甘美治你打阿狗右閘又咪會爆

煙鏟抵反

啲轉會操作好撚柒 今日比人炒一炒一字排開都好

阿叔係功能性/工兵球員，對強隊可能幾有用，齋做防務
但長期踢正選打閘可能仲嘔血過比比鳥

佢既然想踢中場，又賣到20m+
大家好黎好去喇

牙達對當年爺爺買自己致敬

10月頭慘敗

party, aouar, c8一字排開

叔點會齋做防務

佢打軌果場左邊停波反越位出波都勁

10月頭慘敗
執達吏,律師一字排開

佢進攻係左翼
Auba inside forward
防守係閘

買左50

達蛇

其實真係有潛質改變到心態同勤力啲隨時上到一線尾

起碼30M

買戴偉浚算啦

達蛇功勞

支那奶共狗就咪提

講緊禾b阿狗last嗰季

今晚阿狗著721波衫

陳俊樂屌打

講真 25m+5m add on or分期可以考慮

好撚柒

猶戴

個背印BLM未

30m基本
計埋我迷佢，40m

樂仔呢幾場都好平庸 唔知係踢唔岩位定係點

電訊報 Luke Edwards【 Tier 3 】：

紐卡素對阿叔很感興趣，並且進行了詢價，但被阿仙奴2500萬鎊的標價嚇跑。 此前狼隊曾對阿叔報價1500萬鎊，被槍手拒絕。

打申花嗰場幾好
肯推波 有一定防守力同視野
不過佢同丹比利撞撞地位就真

可以打埋假9 多功能
40m點止

起碼2億
後衛已經難搵
仲要速度腳法身體質素兼備

25M算合理
唔買留返自用好過

岩岩收工番唔切屋企睇

佢上位果期 我諗唔到佢會做到至少幾年西班牙正選

點嚇的

丹比利依家堅廢
Btw, 中超d波成日個波都係係天到飛緊睇到好頭暈

認真 佢好快就道歉
打左閘又無怨言
場外有佢老母問題佢都算好專心踢波
係值得讚

佢波底好好
心態，態度差d

傷左無出到 得猶戴睇

買$50盤？

上場都無樂囝

達蛇真人上連登

佢道咩歉？

阿狗贏

其實真係冇乜邊個有人買既想佢走
除左牙拖
咁後生去第二隊好過坐後備

係
對申花個場去太盡最後傷左

其實想簽阿叔嘅球隊係諗住用佢踢咩位？

拖都想佢走
掃蕩之鬼wor

就係貪佢萬金油

包皮嚟未

其實係，愛狗波都係因為傷左比比鳥收皮

想papa坦狗lan

無party,c8
拖正選黎架…

美帝包皮派對古何妖已經係我哋嘅人

踢阿狗就話邊個位冇人就塞佢落去姐
紐卡素呢啲20m買返黎架話應該係常規正常
咁都要搵定個位踢

唔岩踢可以點

已經係我哋嘅人

翼衛

最後阿叔唔走打C8個位
一個都買唔到開季

我記錯？sor

想問你哋點樣知一個球員嘅態度

玩蛇話佢有錯就有錯 你駁乜

睇twitter

叔明顯打wing back勁過中場
打中場佢視野同企位未夠班
打wing back俾條邊路佢自由發揮突破好過
同埋叔出波唔差
T3之後出波最勁算係佢

成日踢波都撩交打 同隊友打交又硬頸唔同人道歉 態度唔會好得去邊

無駁 好奇為咗咩事道歉

堅尼夠成日打交啦

佢唔洗say sorry
但佢走左去同達子講會改態度
之後講得出做得到

今晚應該3中堅again
But有邊個要隔離
應該殘陣

同上次mk dons差唔多

Sor睇漏同隊友打

無C8 可以預備降班了

佢屌左達狗老母 我阿狗煙腸

維拉出10m買廢龍

其實佢冇乜撩交打
Leno傷都得佢幫拖
其他人當睇唔到
不過一打交就拎牌
可以打得聰明啲

當我阿狗執笠倉?

呢幾年阿叔打中場嗰幾場真係無眼睇

仲要輸波先打
你贏波個陣撩嘅話其實大把人吹奏添啦

又有埃及大爆發？

淨係記得佢打曼聯嗰場好勁

0比0打
完場覆桌寸人工低

好似之前訓練遲到， 唔知有冇記錯

爆佢老味
廢撚過神丹
舉手要波跟住回傳

幾耐之前 FA CUP 都攬晒頸

好正常 亞視最多出呢啲下游隊價

細爆係打隊友 唔尊重領隊
佢係有心留低既 咁多個月一早搵牙達道歉啦

廢過神丹呢句我好有保留！

期待saliba

可能沙拿對沙拿

嗰場都唔算係打中場啦

Arsenal Predicted Lineup vs Liverpool :

Leno
Bellerin Saliba Holding Tierney
Willock Xhaka
Saka
Nelson Nketiah Aubameyang

找卡數去德甲執件巴西鬼都40m

依家買件有潛力英人25m嫌貴？

要幾多粒

n乜春hattrick

個陣勁到

仲浩

拿卡唔岀
表演下等人買都好

應該都係打3後衛？

我覺得會踢351，始終想贏就要3後衛

又咁講連啲fans都咁，好難唔比其他隊壓價
但係班on9 fans又屌賣唔到好價錢

隔離

今晚有雷欺就送返浩狗落後備啦
中場唔知有無拖 無就埃及拍沙卡
前面3個應該都係一樣 假設無屁無拿

阿狗球迷不嬲仆街
要求高又唔忍得
廢少少就即刻叫人躝
青訓都冇面比
然後去到第二到成材就即刻哭喪
唔止香港
連外國都係咁

無後衛用了
啲人失哂蹤
操練相都無張

3月份， 佢應該肯道歉達sir先用翻佢， 細爆可能一直都未道歉就場都無得落

無拿卡差好遠

印象流 奧燒心態差

奧燒唔跑

做牙犬真係慘 係咁俾自己隊波撚同埋吊癮

嗰個乜鬼penalty wheel
咪呢件事之後走出黎
willock比人罰幫牙羊洗車

leno廢

Excl: Newcastle close to signing Rob Holding from Arsenal on season loan. Lot of interest in 24yo CB but #NUFC winning race. Quarantine/injuries mean set to play #CommunityShield before finalising move. Unlikely to include option to buy @TheAthleticUK #AFC

美羊搞事

浩丁 上場頂入個球好靚下
努力

又放唔出要借走
仲成日FF邊個幾錢邊個幾錢
都最後賣都賣唔出

屌呀

球員本身又唔係top 難deal到仆街
完全無bargaining power

超級差嘅deal

Aston Villa prepare £10m offer for Arsenal goalkeeper Emi Martinez

loan 就不如自用啦

人工邊個比

上至高層下至球迷都係西
我係啲球員都唔尊重你班球迷

自用都無佢位置啦

牙羊多謝都嚟唔切

人地比又點 佢人工會高得去邊

holding willock躝啦

1千萬當我哋咩？破產清盤？今季唔炒返佢10粒8粒都唔得啦

講真
對車2:0呢球爆一段之外佢都廢咗好耐
話awful又錯唔晒

賣撚左伊度算啦

其實今晚有咩人係出得

edu爭咁d經驗

肯定踢343

vs mk dons 嗰堆

loan完下年得返一年約又賤價賣走 標準結局

踢咩都無用
willock廢撚到

依家幾個宣明會入面反而nelson發展得最差

Villa上季全靠我地先有得留英超

想買廢龍就俾40m啦

exac7ly
屌你hold住15M先 睇下有冇人買啦

嚴格D來講係複賽之後果場嗰個VAR

踢av下年分分鐘降班

宣明會得saka有D睇頭
XXXniles都OK
其他預備組料

我又唔係咁睇
因為nelson比人捧到sancho咁
落差咪大

放棄宣明會
信馬丁得永生

金章安呢？
咁好大獲

351打少個？

笠老套慶祝好似要食黃??

willock唔計啦

食囉
社區盾姐

攞住拐杖踢？

又唔洗放棄
咪等佢地慢慢再發展下
除咗willock 我一個hale end出嚟嘅都唔會反

計少埋比狗唔該

冇fitness
charles watt話嘅

入撚左先算啦

Holding 賣去紐卡素

借

直接賣 要cash

一年後等Luiz同Sokratis約滿可以再評估

咁俾5m 借用費

David Ornstein :

Holding 將會在今天社區盾的比賽中正選出場，大衛雷斯和 Papa 被隔離，而梅斯塔菲、Mari 和張伯斯因傷缺席。

willock真係見到佢個ON9樣就燥底

今鋪仲唔輸邪盾

咪係入撚到波

wimbley金身molamola

佢頭髮同佢能力值一樣

我只係覺得
點解唔等leeds/其他人出價先姐

一開波即輸球12m

交易已經完成？

全力避邪

植髮反底

deal好左開波一人一球

搵干地問下

Newcastle Chronicle reporting that Newcastle and Leeds are competing to sign Rob Holding (loan). Arsenal want to assess their options

ON9 你拎柏豪黎換就差唔多

可能真係冇人想買

鏝軌已成今季最大贏家

有時真係唔怪得高狗唔肯課金
屌你個個高價買入、賤價送走

賣即刻燒左阿狗office 佢

下年Luiz Mustafi 完約，又可以講 Holding 回歸= 強援加盟

Leeds u 好似未增兵完成
柏芝可能仲有機會

雷斯無得出

鏝:買messi
軌:買咗半隊
來年英超已經係鏝軌兩隊之爭了

叫管理層覆佢一句
禁錮周柏豪是殘忍的

柏芝 賀定 兩個一齊 打包開心D

Cedric Saliba Holding Tierney Niles today it seems (with reports Sokratis & Luiz in quarantine)

放假番去 要隔離真係On9

屌, 隊隊都當阿開善堂

搞返佢地隊野
佢地有咩人 可以bid 下

唔知咩source

個10號翼鋒

鏝如果真出手 咁無了

直接賣啦仲loan

屌有美帝仲唔夠咩

有武肺減一半價ok

長工

會復活

Leeds never strong contenders for Holding - wasn’t a move Marcelo Bielsa chose to pursue. Robin Koch now in the city ahead of completing his proposed move from Freiburg. More on that transfer lower down in @TheAthleticUK transfer tracker by @PhilHay_ #LUFC

Cuaghtoffside 史上最垃圾source同90min有得比

開始多賣人news，係咪一字排開躝得？

人工點分同埋有無得隨時call佢番黎先

今晚要入波致敬了

麥詩敏

應該佢哋比
希望有起碼5M loan fee

15m bid 佢

25m bid 佢

唔要翼

祖連頓

杜巴卡 可以做後備龍

剩係想知有無安

38場入得2球

Hayden回家

Almiron

佢唔想入波啫

防守型前鋒

金咩身

達蛇執教生涯喺Wembley不敗

新

想點

有加比耳 Saliba Thank you holding

後防爆炸

跟隊記者 Charles Watts :

Holding 租借到紐卡素這對各方來說都很好，Holding 有機會經常比賽，嘗試恢復到受傷前的狀態。如果阿迪達想要他，他可能會在明年回來接替大衛雷斯 。如果不想要他，你會希望他的身價比現在高一點。

阿仙奴顯然需要在這個夏天賣人籌錢，但我一直認為 Holding 值得留下來，所以在我看來租借是更好的選擇。

Holding邊夠料接替雷斯啊

恢復到傷之前個態其實夠
未比曼狗收皮個排認真好穩

似k6都好

下年可以講：holding回歸=強援加盟

岩呀 租都算
唔set obligation to buy想點？

唔係俾49000整傷洗乜變到咁

咁撚慢

如果達sir想holding出去練下，咁點會set obligation to buy姐

收返幾m租借費算

用波都無雷斯咁好啦
俾到盡大梅料
但依家咁多個中堅佢真係排到最後
所以賣咗佢算啦

option to buy 可以啩

我講緊我認為佢唔似會升價喎

即係人地唔想買囉

你做後備中堅點都夠啦又係英人
唔通要後備都勁到癲咩
阿狗邊養得起咁貴嘅後備

有人迷holding竟然
同年紀，我比機會伯芝仲好，至少今年傷前救左好多分
有包皮同沙列巴，除非伏到後備都唔夠料，仲邊有出場時間俾holding?

平平地幾百萬買都ok

睇個款應該係賣唔出先借啦

浩鼎傷之前咪又救唔少分
柏芝傷完咪又係有機會變垃圾

所以我咪話set option / obligation to buy lo

我都係咁講 係另外有位巴打話達sir想練佢

都係睇下會唔會復活姐
咁多後生中堅
同埋點會放唔出

下年無luiz,papa,mustafi

借出去再set release clause 咪得

同意
holding 未俾Rashford 整傷之前其實幾好
如果佢借出去踢到質素，下年可以回歸或者下年升值再買
假設而家賣出去20M,下年搏唔到佢升值最多咪賣少幾m
值得搏吓

擺明唔係想賣佢想佢操起番啦

睇牛奶仔

既然賣唔到錢 借出去練下都好，踢得好咪賣貴啲
而且下年真係冇中堅，得返Saliba Gabriel Chambers
咁搞法隨時再同luiz傾續多一年

依家賣肯定冇20m啦

下年仲有 Mari 同 Mavropanos

依家價值我諗低過10M 冇人想買
如果借一年有表現希望賣到15-20M

開咧對富咸條中場
洛克人 細爆 埃及
分分鐘失分

數漏左Mari

Btw借又好 租又好
Offload到就係好消息
假設loan fee 2M 人工又慳2M, 有4M落袋

10M 真係咪賣
借出去都收1~2M la, 搏佢升值好過

富咸cairney+johansen都應該好過我哋
佢哋今季仲要有返seri同埋嗰個喀麥隆佬

咁好奇一問，邊個比較值得用黎放售籌講旗？
Papa 坦幫手換到幾多錢？

驚西
我哋格食格呢啲波

大梅料都唔夠？大梅難談雷斯之下

係 呢隊野季季送6分俾我哋 我哋第一輪大炒坐下榜首先

借去狃狗唔知坐唔坐到正選
希望holding打得起

已經對今個轉會窗冇哂幻想 做野慢到 lm最後得包皮 安

真阿
幾時注資阿狗

坦 offload到 慳好撚多
佢成十幾萬周薪

set option對我阿 有咩好處

咁心急把撚
轉會窗仲有個幾月先完

最好咪obligation

又盲屌？

法明尼返嚟教埃及踢波有冇得諗

如果holding踢得番愛sir不敗果時既表現 一定要留啦 達仔都係咁睇

法國david專報OUTs

戴偉浚

中國人嚟

The Athletic UK：

紐卡素接近與阿仙奴達成英格蘭後衛 Rob Holding 的租借協議。 有很多球隊對 Holding 感興趣，但紐卡素贏得了最終勝利。 隔離政策和隊內傷員較多的現實導致阿仙奴需要 Holding 在轉會之前得先踢完今晚的社區盾。 這份一賽季的租借協議不太可能包含買斷條款。

中國人特別勁

屌打中國人

但係就開季呢

今年情況咁邊可以咁講
隊隊都做得慢
曼聯直頭唔知做乜停咗咁
同埋真係開季都九月中
邪盾依啲高級友誼賽嚟
贏輸唔緊要嘅

佢返得去支那踢 進步極有限
快撚d死

希望金章有正選

其他隊原陣開季都冇問題啦⋯⋯
鏝獌利
係車要買人咪狂買

我地中場可以冇人到要執返埃及黎頂

冇呀

比d時間啦 大清洗係要搞一陣

個膀頭位係咪好透

我無著過出街喎，淨係lup過上身睇下岩唔岩

我第一次印呢間 唔知有無中伏
super fans

呢件係我第一件阿仙奴主場波衫，撐左咁多年以前淨係買過練習波衫

Aston Villa are preparing a £10m offer for Arsenal goalkeeper Emiliano Martinez, though it is thought that Arsenal could want as much as double that for the Argentine’s services. [@MiguelDelaney] #afc

Cls

我個心口FA 章係刺繡 麻麻地 接受到

10m唔想放，但馬天服務阿仙奴咁多年，都想佢有機會代表國家隊

我麻麻地波衫上面有章，除非英超金杯啦

其實佢唔差

就黎有啦

點止唔差
直程勁

唔差呀，我支持佢打正選添，不過達蛇決定leno都無計，咁我又唔想眼白白睇佢打後備

最少20m啦,一係15m賣+踢你AV降班
咁馬天就做文路尼二世

發咗達都仲記得我地

10m

等陣now播唔播

買左第一件就好快會上癮， 我125周年嗰件開始買第一件波衫， 跟住就上左癮每季都忍唔住買

第一件龍門

我預左每年一件架啦

咩黎有無link

其實呢幾季呢 身邊d 阿狗fd 都同我一樣 唔知印邊個好
對上一個係我藍了

馬天人地想走就咪阻人發達啦⋯⋯

呢件真係靚 但我個人感覺係唔係龍門唔會印龍門

save落電話再用落tg做gif

TVB會播

唔好留喺英超啦

交換柏豪

見到人印細爆都好想笑

又話隔離緊

想睇毀利安，希望有得後備落場踩下草

其實安睇左十幾年都知咩料了

做生化兵 傳染俾猁

睇tvb既都死全家

好型

其實今季轉會窗幾時完

未夾過阿狗嘛

10月6

都係既 其實我都想睇下

有陣未？

30先有啦

The summer 2020 transfer window started on 27 July and is open for 10 weeks, ending on 5 October.

A domestic-only window, during which Premier League clubs can only trade with those in the EFL, will run from 5 October to 17:00 BST on 16 October.

認真幾型

仲諗住呢度啲酋長intern手足會提早知添

love you thanks!
不過我估C8 今年都應該唔會番阿

沙加 willock 埃及 領銜中場

一定有我羊

金章安有冇操？

Elneny masterclass is coming

請支持埃及球王

我見過人印2&b

1 hr to go

Saliba sub

埃及

廢龍

廢龍正選

埃及正選
薩列巴後備

安去咗邊

條中場開季真係唔知點算

Olayinka 乜水

點解殺猁巴冇正選

match fitness issue

人地全正選 幾認真
不打了

D人仲未放完假? 個後備

唉屌 真係埃及正選 一個中場都唔買真係好on9

見到條中場就忍唔住想笑

利狗熱身賽都係咁

利想要幾多球 出聲

真係有埃及對決睇

要比人睇下浩囝踢成點
睇版 賣完就重用沙利巴

拿卡因為可能轉會所以近排唔見人？

型過比爾連

taa 傷？

不了

match fitness

廢到笑左出聲個陣

我一個禮拜前已經講中場無人要用埃及

個中場癲到

但你後備都係無人換

唔出電欺啦，都唔知有冇態

partey一定要開啦下話

不如黎多次8:2

屌啦聲，C8真係咁就放走?

Willian 放假

乜鬼放
唔到我地話事

上場入波冇人講

講到好似係你咁喎

出副選迎戰皇者猁

大家準備好又黎多次 在那天輸八比二 未

屌你老母反達 又鳩陣

人地full team

高普條賤種仲話唔用一隊

還我奧燒

我廠近年最遠距離入球

出艾蘭尼

邪盾輸好d

拿卡呢

如果唔係點出？

咁咪可以一字排開

後備唔用一隊

match fitness 問題

望完個後備你覺得可以點強陣法

奧燒，毁猁安係邊

輸左佢, 焗老細買人是常識吧

如果唔係出willock?

見到個陣都笑左出聲
即管睇下打成點

不如拉隊走人算， 無謂影響士氣

Tvb係咪早半個鐘開播

殺痢疤後備==

輸夠8-2

welcome party

出Saliba啦

最難唔係輸8球，係入2球

廢龍last game

埃及正選唔敢睇

聽日一字排開

其實想睇Esr 多過nxxxxx隻宣明會

陣間頭10分鐘就射入30碼俾你睇

15號又話去狼隊嘅 講到就走咁

人地full team
我地出埋D埃及 Nkxxxx同後備得一堆幼幼

可唔可以投降輸一半

中場wo

我地正選中場係廢埃呀

其實我地都full team 只不過中場變咗埃及 之前nkxxx saka都係正選㗎啦

willock利記屠夫 你忽然球迷？

到左2020年 阿仙奴個陣仲係用緊埃及
其實老野淨係續佢已經要走

點解鼎正選但殺痢巴後備

暗星又要9up

講得好

埃及=你玩fut由80幾average 變50

leno 走得

之前印中場多

其實最大問題同變動都係埃及姐

叔準備屌打利狗新仔右閘

sor

岀馬天尼斯打中場
leno 守龍算
馬天尼斯都差得幾好

仆街又有啲唔撚識波又亂咁講嘅走入嚟

攞埋隻熱狗上去先好睇

個後備真係無眼睇

希望唔駛輸8球

輸四球當贏

有無人知後備個olayinka咩料

Sor冇野了

Laca Pepe 出唔到差好遠

個後備廢撚到

咪睇tvb啦

仲出馬天條25仔

入到1球當贏啦

贏冠軍之後官宣=喜上加喜
輸冠軍之後官宣=沖喜
結論 完場官宣包皮

鼎又話走 跟住俾佢打正選 Saliba後備陣間踢傷左唔使走

上場好廢

好似閘黎

俾人領先，後備都無乜邊個可以換出黎

見到sub名單 扯左旗點搞

埃及仔 大爆發吧

位對位 真係差幾皮

esr

Olayxxxx 乜水呀

PEPE係隔離緊?

阿達本身都25開

達蛇個陣似同高狗無聲抗議喎

你痢狗

電欺有冇練過波都唔知

埃及
洛克人
兩舊屎

岀完
都話我值10m

中場
上場左閘係Bola

可唔可以學猁咁skip咗中場
幾冇眼睇

乜撚野陣黎

之前skip開

上年熱身賽入過波
尼日利亞nigga嚟

埃及球王都反？

首先要攻到先

記錯姐

下 踢左好耐3後衛

舉手攞波回傳
我阿婆都識

唔明點解可以殘陣到咁 Laca pepe willian呢d去曬邊 訓練相都無張 真係好神奇

各位手足屌陣之前唔該睇咗bench有咩人先

隔離 / 啱啱開始training

都係宣明會黎
唔使有咁大期望

人地skip左中場
三個前面可以自已控落黎
自已突破自已製造機會

我地除左屁屁冇個得

派鼎衝過去對面鏟傷VVD 橫掂佢喺唔喺度都冇用

學足球小將健威踢前鋒， 完美解決兩個門將出場時間既問題

有預感今晚羊入波之後會做返個wakada forever慶祝動作

Laca走 Pepe自我隔離緊 Willian好似仲放緊假

睇左 Sailba後備 鼎正選 跟住呢？

好難唔屌架喎

屌你老味埃及

隔離真係好on9 明知早開季 就應該唔比班人去d翻黎要隔離嘅地方啦 羊又反而係到

再鏟傷埋Salah

達蛇呢個陣係咪想整場8:2 逼宮

對面出得勁唔勁?

埃及守死埃及文明

30碼遠射無人講

屌多2下

球場指揮家
埃及

Saliba後備都正常
19歲仔第一場自爆輸波
你覺得佢之後仲會唔會有信心
慢慢嚟啦

差唔多full team

full team啫

又話raul走左就解凍燒

為咗一字排開都要啦

羊去左italy 唔洗隔

dllm
8:2

鼎正選有咩問題
Saliba啱啱到又未夾過
做住後備先都唔過份

放心
痢炒到咁上下會放水放番球比羊

達蛇跟雲蛇學左呢招

達sir頂埃及有冇得諗

比人大炒了

呢個陣都贏到猁我龜頭搽蜜糖屌蟻竇呀

好似呢場打完之後國際賽
國際賽要唔要隔離

今日：輸8:2
聽日：美帝派對包皮古何妖牛蛙一字排開

咪就係
不嬲都係靠雷斯 tie 仔吊長波比前鋒

未到full team 牙樂無係名單

傷咗

456

pin this

有預感埃及仔會大爆發

迷達第一人都25

Salah?

如果埃及無番黎 就係wilock
大家點揀
埃及
Wilock

換自己落場

上場40碼遠射

大爆炸？

nelson 支持佢又撞鳩vvd

然後一架車放哂去醫院 中武肺

你找數我電鋸捅屎眼

達蛇 伊度 xhaka

搶贏中場

Willock 場場都玩神癮 打條撚咩

洛克人仲有潛力上
同敢推波
埃及件回傳機器真係見晒底

Welcome Thomas Partey

後備無OZIL

埃及仔正選？

見到呢個陣 牙達都救唔到隊波啦

首先要佢訓醒先

見到埃及已經...
係咪諗住有2個爆炸頭個有加乘

想睇

在那天輸八比二
是達叔迫不得已

今年冇左龍格堡

SAVE底, 想睇

其實同上次贏2:1嗰陣差唔遠嘅 上次嗰條中場拖沙 今次埃及沙

以及制及

痢咁既陣都贏唔到
可以執柒左佢

洛克人對利入過世界波

反正冇中場
點解唔試電欺中場

咩陣黎

唔出saliba好正常
費時第一場咁大陰影

我仲買左50蚊阿狗羸波

埃及文明一人一球

買錯左阿記

好似真係要

差好多啦
嗰場Nelson 拿前場迫搶

暫時wilock 贏

今次唔使狂簽五件
簽party aouar就夠

增兵的堅持已令達sir 很懷疑

費明奴今場入幾粒?

nelson福將冇出

宣明會都可以逼搶嘅

電欺打防中勁過中堅
波台傳說

馬會阿仙奴落飛

應該4-3-3

AUBA NKXXX SAKA
埃 沙 叔
T仔 HOLDING 雷斯 比

猁區屌緊 話比我地右路放題 中場又無創造力
我地中場咪仲慘

一號門將係邊個

包皮睇完場波仲黎唔黎

埃及今場再入世界波

唔係 一定係343 上次嗰陣都係咁

已經太貪心

似343
叔應該wing back t仔左中堅

擺明3中堅啦

似係343
叔打lwb t仔左中堅

幸福的煩惱

無左C8都差好遠

屌你達狗你都唔係尋日先知要打呢場波㗎
係咪要早啲召集班大帝返嚟開操呀
打熱身賽打得一場英甲隊
得半隊主力，打碌撚呀

屌條中場見到都想笑
咁樣開季真係。。

即刻官酸 以救世主姿態登場

達子又話想轉踢433

今場埃及要做x factor了

猁不嬲唔打中場

經血衫 俾人屠硬

60分鐘出場?

上次C8後備

大家太緊張啦
好明顯達子排9陣輸8-2逼高狗放水買Partey ，C8，古天奴啦

進攻咪433

想睇saliba

Saliba,willian?

pepe點解出唔到

你隔離完未

聽佢地9up la
交換踢啊屌

On9
我哋遲利一個禮拜完季
唔使俾球員放假咩

邊撚個

隔離中

隔離利撚話我地放水
哭笑不得

Own goal hat trick

條中場咁點轉

就係輸先來，真阿來做救世主！

真
its just a friendly

一早講左邪盾唔要都罷

都唔知你地咁緊張做乜

披血上陣

死熱狗余德丞

依場贏輸無所謂啦，比返個假啲球員抖下都合理

我要哂

成班扮撚曬嘢
Full team打隊殘陣阿都要燈

買唔夠人，呢場唔算

買錯左阿狗盤

雙中場打條撚咩 純防中都好勉強

岩岩假期Chill 完 熱身賽姐

阿達話唔洗我出都得

可能用新方法直接一字排開係上邊坐，新式官酸

等收錢

右路都唔係屁屁 放乜春野題

後備有rowe john jules

要麥包皮先救到世

輸完呢場準備買Messi

上季打到咁柒仲好意思講放假
好似話利班球員都無乜點放
不斷加操

真
基本上成隊正選都要扮哂野
好肉酸

哩啲鳩波通常開下盤迫害賭仔

猁應該係話佢哋右路廢
隻右閘新仔嚟

LM VVD再放多幾次水

扮咩啊 仲勁過阿諾

我無得睇tvb

屌理撚得佢咩

高狗話你死你賤

痢個後備都唔好得去邊 最勁係基達 之後已經係包皮日本仔

埃及仔百屌成材

埃及仔...竟然仲會見到佢打正選...

依個真

elneny

夠屠阿8-2

我樂觀啲，上場利都無態

應該贏3:0
埃及一粒
Nk一粒
美羊一粒

中左我即刻入紙申請轉會

一陣埃及又遠射入

達sir 完左呢場會唔會變左達狗

利申迷達

廢龍正選比爆like牙達

社區盾可以換7個
所以應該都有機會見到saliba

想佢輸多D

中唔中,你都好走啦

唔係無限咩

輸咪輸 friendly姐

唔中就留底幫球隊重建

下個po名殺猁阿未

你操得兩節，人哋早操你一星期
今場輸少當贏

達囝應該係有青訓要練既位叫班大帝放假
Saka nxkxxxxx Nelson
放咗Pepe Willian laca

有你係到重建唔到
快D去羅馬

今個轉會窗洗費：0

無得用毀猁安

其實應該放azeez落bench

提返大家 2011年8月29日 廢雲8:2暴聯
今日達狗RAP

基達唔勁？佢來阿記即刻正選中場啦
日本仔又係

係咁嫁啦我地，歐霸都差d無又唔快手簽人，隊波又唔係勁過人又唔加下操，練多d波，又由班人周圍飛
聯賽又一早自己申請放棄啦，歐洲賽事事又一早出局，仲抖唔夠？

會唔會下半場換埋leno 跟住失埋波

廢雲又慘俾鞭屍

點先肯放過爺爺

出埃及任人魚肉

多謝爺爺啦，唔係點會簽達子，宜家救埋我地！

達子太了解爺爺，想用同一手段逼高狗買自己下一代接班人！

自己拎住班二線笑人地隊一線後備

2020年8月29日 牙達2:8痢
2020年8月31日 welcome美帝派對包皮牛蛙何妖

pepe拿狗死撚左去邊

拿狗躝咗啦

岩岩Chill 完

出去同死猁狗決鬥未

拿狗：依家掛住我啦？

致敬

特登最後一日，去法國，之後番黎就隔離
咁就放多14日

垃圾盃都咁認真？

Fa Cup 個場 = 告別戰

點解安仲放緊假

雙冠

簽完約先去旅行lol

提提大家：這是邪盾

比比去左邊

告別戰

拿狗喺都靈隔離緊

@收嗲狗
有冇85link

可以同C朗dybala做隊友

前場搞到咁

Saliba後備

喺邊個嘅隔離

其實唔係閪陣 係唔知點解對面full team 姐

包皮同我一齊睇緊電視

個陣好中下游feel

人地早放假早返黎

好on9
已經無踢足總杯
人地羊有踢都無放咁耐
仲要我地咁缺中場

隔離完帶埋包皮番嚟

都無理由full team 掛

阿勝4.4 倍跌到4.2
唔通有奇蹟

點解pepe 冇lala 要隔離

唔係官網已經有得直播啦咩

4.4 買左$20

冇燒

4.4買左50

比佢用呢場夾下班波啦屌

不嬲都冇

洗咩放咁耐假肺炎休季休咗咁耐，依家放假放到波都冇練幾次，仲要出殘陣

仆街有埃及

我唔知喎是但囉，唔係tvb就得啦

射12m 輸

如果換走埃及 邊撚個打CM

Willock

燒係雪緊定隔離緊？

其實ozil 咩事
係咪做左教練團
又話權鬥贏左

唔講以為爭冠隊，勤力d啦

今場冇咩所謂嘅
橫掂friendly嚟

達未放過佢打CM

可能轉三中場

saka xxxxx willock
xxxxx xhaka xxxxx

willock 埃及2個移動炮台 射撚死AB

邊有可能為咗場邪盾唔放假
你估真係好重要咩
抖好啲聯賽先認真踢好過

淆底
讓球勝 2.1算

埃勁...

好掛住燒

依家佢ig完全唔似係個足球員

咁既陣 我不打了

巴利2.0

係但都想睇多啲Saliba

有冇得投降輸一半

呢個陣+第一場就守猁三叉戟會唔會有陰影

岀係為左對面埃及見到有同鄉唔好炒咁盡

default輸30好了

今場寧願柒下柒下輸波買人好過
起碼都要show晒弱點出嚟
逼達狗買人

係送過波比同鄉

呢場就話比世界知邊個係埃及第一

auba nk nelson
saka xxx esr
xxxx x朗 xxxx
t 雷 saliba 比

下半場全攻

呢場輸唔止8比2啦 咁既陣

繼唔比人咁耐先做到決定
宜家唔比人休季放假
香港人真係壓抑到

逼到高狗買人再講

有冇LINK

Vvd會放下水

返工！

達蛇：埃及=法明尼+高基連混合體

盲反埃及
盲撐奧燒

季季都咁講嫁啦

E8準備入世界波

埃及加阿叔

阿叔收入中場未

anyone have live link???? Thank you very much!!!

無文傑今日？

last game in arsenal

冇追晒，斯巴路斯番左皇馬了？

冇人串熱狗了

埃及都係

無袁文杰既

屌你老母

無文傑, 有熱狗

收到風 上場我地搞到佢比高普係咁屌 今場會自己走上前面 想456我地

早兩頁有

無文傑睇tbb把撚咩

今場關隻熱狗咩事

就算爺爺比人炒左咁多次
大敗買人只係發生過一次

推

文傑？

無文傑同熱狗互撚冇晒興趣

咁更加賣唔到人增兵

達狗唔想買咩

埃及狗

望到個陣容笑咗出聲 下季條中場點搞

佢仲話身為利迷

Pin pin佢唔洗TVb thx

屌你地，有無文傑都唔撚睇cctvb呀

好可惜，adidas最終都留唔住佢

party aouar coutinho ceballos

無袁文傑

屌你老母閪
望人哋正選個陣 同阿狗比

未firm

好似無講身為
佢都轉唔到會啦
全世界知佢熱狗

又有T3睇

分別為4隊唔同既球隊上陣

今晚睇黎要8:2

文傑見完個陣即刻搭車返屋企啦

呢場8-2一字排開

見到個陣唔敢睇，驚輸得多過8-2

打到失晒信心 季初就即崩盤

想輸波逼高狗買人，但亦想睇老婆巴搽蜜糖插蟻竇

停手啊 唔好再入啊 投降喇

今晚冇暗星

出埃及仔係咪睇唔起高普

輸好過啦
條能樣唔會找數

咁就唔使比隻熱狗串

所以咪出咗埃及

今晚輸少過三球當贏
垃圾埃及仔都出
英冠料辣殺

如果8:2 阿羊係唔係要好似美斯咁申請離隊

如果唔係出邊個？

屌你TXB死熱狗講波

Pepe laca torreira?

呢場波踢撚完 隻巴西佬中堅仲未黎

痢件衫好似KFC

無沙巴

維穩news黎

希望埃及踢番場好波
幾鐘意佢但真係未夠班

仲諗緊

似係想輸波逼買人

達蛇同高普唔friend
球員通道嗰陣淨係同球證握唔握高普嘅

兩邊都紅褲咩料

應該都唔係
見埋後備冇人出到

國歌

我地經血衫

唱國歌先！！

高普好高

佢踢好波 就變中場最已陣
人都唔駛買
不了

雲加定佢高啲

學好點唱未？
去到border可能會問歌詞

高普比比面 3球ok?

浩囝個額

有冇起立？

血衣 對面嚇到瀨屎味

期待下半場多啲
想睇堆宣明會

踢完呢場快啲躝番去比錫達斯

點會想比利大炒 愈輸愈難清人屌你

啱啱同Auba傾掂數了

我條lin慢tvb兩分鐘

廢鋒

埃及新契仔

搵個咩教練嚟講
好悶

電話有咩link

出廢龍今晚贏9緊

依場holding個位實比mane硬爆，比車嘅美隊爆完，今次到mane

send her victorious
happy and glorious

咁既中場等睇圍摳

無willian?

個陣好悶
金章安都無得睇下

對面個後備

見到件衫都想喊

達蛇會否再下一成拎第二冠

冇金章安

鬥閪

高普教阿仙奴

今場有無新教練坐看台

冇無線 有冇link

blm

高普教阿仙奴？

都唔駛出sub

有吖

比狗

server down...

文傑唔得閒

個個揸住個兜

有幾多球迷入場

無link..

比狗…

夠mane得身位

燒係咪以後都冇得出嫁啦

Fashion佬

比爾連又唔夠野食